FIFA21 pro club

有冇巴打同我一樣都係唔明點解呢2集會冇左個近鏡慶祝，明明近鏡慶祝先係proclub最重要ge野之一

因為費明奴個單眼慶祝動作